{"projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ NORNA_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/ NORNA/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ NORNA_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/ NORNA/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BJUR\u00c5N_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/BJUR\u00c5N/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BJUR\u00c5N_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/BJUR\u00c5N/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/ADDE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/ADDE/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/ADDE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/ADDE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BUSKBO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/BUSKBO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BUSKBO_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/BUSKBO_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BUSKBO_sofa_ID/referenceImages/image_8.png": "sofa-chairs/BUSKBO_sofa/image_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/FRANKLIN_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/FRANKLIN_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/FRANKLIN_bar_ID/referenceImages/image_4.png": "bar-stools/FRANKLIN_bar/image_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/FRANKLIN_bar_ID/referenceImages/image_7.png": "bar-stools/FRANKLIN_bar/image_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/FRANKLIN_bar_ID/referenceImages/image_8.png": "bar-stools/FRANKLIN_bar/image_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_bar_ID/referenceImages/image_7.png": "bar-stools/BERNHARD_bar/image_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUBBO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/GUBBO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKER\u00d6_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/EKER\u00d6_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUBBO_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/GUBBO_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKER\u00d6_sofa_ID/referenceImages/image_3.png": "sofa-chairs/EKER\u00d6_sofa/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GLENN_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/GLENN_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GLENN_bar_ID/referenceImages/image_4.png": "bar-stools/GLENN_bar/image_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GLENN_bar_ID/referenceImages/image_7.png": "bar-stools/GLENN_bar/image_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE-test-id/referenceImages/ADDE-img-1": "ADDE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GAMLEBY_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/GAMLEBY/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GAMLEBY_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/GAMLEBY/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GAMLEBY_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/GAMLEBY/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/EKEDALEN_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_bar_ID/referenceImages/image_16.png": "bar-stools/EKEDALEN_bar/image_16.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_bar_ID/referenceImages/image_2.png": "bar-stools/EKEDALEN_bar/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_bar_ID/referenceImages/image_8.png": "bar-stools/EKEDALEN_bar/image_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GR\u00d6NADAL_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/GR\u00d6NADAL_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GR\u00d6NADAL_sofa_ID/referenceImages/image_4.png": "sofa-chairs/GR\u00d6NADAL_sofa/image_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/F\u00c4RL\u00d6V_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/F\u00c4RL\u00d6V_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/INGOLF_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_bar_ID/referenceImages/image_11.png": "bar-stools/INGOLF_bar/image_11.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_bar_ID/referenceImages/image_5.png": "bar-stools/INGOLF_bar/image_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HAVSTEN_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/HAVSTEN_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HAVSTEN_sofa_ID/referenceImages/image_10.png": "sofa-chairs/HAVSTEN_sofa/image_10.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KARLJAN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/KARLJAN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/AGEN_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/AGEN_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/AGEN_sofa_ID/referenceImages/image_3.png": "sofa-chairs/AGEN_sofa/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HENRIKSDAL_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/HENRIKSDAL_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HENRIKSDAL_bar_ID/referenceImages/image_5.png": "bar-stools/HENRIKSDAL_bar/image_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKOLSUND_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/EKOLSUND_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKOLSUND_sofa_ID/referenceImages/image_5.png": "sofa-chairs/EKOLSUND_sofa/image_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BALTSAR_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/BALTSAR/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BALTSAR_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/BALTSAR/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BALTSAR_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/BALTSAR/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ODGER_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/ODGER/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BENARP_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/BENARP_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IKEA PS 1999_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/IKEA PS 1999_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HENRIKSDAL_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/HENRIKSDAL/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HENRIKSDAL_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/HENRIKSDAL/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HENRIKSDAL_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/HENRIKSDAL/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRN\u00c4S_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/NORRN\u00c4S/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRN\u00c4S_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/NORRN\u00c4S/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRN\u00c4S_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/NORRN\u00c4S/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KOARP_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/KOARP_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/DALFRED_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/DALFRED_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/FANBYN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/FANBYN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LIDHULT_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/LIDHULT_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STEFAN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/STEFAN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KOLARBO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/KOLARBO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STEFAN_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/STEFAN/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STEFAN_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/STEFAN/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INDUSTRIELL_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/INDUSTRIELL_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IVAR_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/IVAR/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/INGOLF/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/INGOLF/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BYHOLMA_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/BYHOLMA_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGOLF_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/INGOLF/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BYHOLMA_sofa_ID/referenceImages/image_3.png": "sofa-chairs/BYHOLMA_sofa/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/EKEDALEN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/EKEDALEN/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEDALEN_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/EKEDALEN/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SALTHOLMEN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/SALTHOLMEN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IDOLF_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/IDOLF/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/MARTIN_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/MARTIN/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IDOLF_ID/referenceImages/test_2.png": "scraped_images/IDOLF/test_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IDOLF_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/IDOLF/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/MARTIN_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/MARTIN/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STOCKSUND_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/STOCKSUND_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HOLMSEL_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/HOLMSEL_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/S\u00d6DERHAMN_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/S\u00d6DERHAMN_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGATORP_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/INGATORP/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NILSOLLE_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/NILSOLLE_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGATORP_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/INGATORP/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGATORP_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/INGATORP/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/INGATORP_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/INGATORP/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HARRY_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/HARRY/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TEODORES_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/TEODORES/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HARRY_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/HARRY/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TEODORES_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/TEODORES/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/HARRY_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/HARRY/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TEODORES_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/TEODORES/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IKEA PS 2012_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/IKEA PS 2012/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IKEA PS 2012_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/IKEA PS 2012/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/IKEA PS 2012_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/IKEA PS 2012/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STIG_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/STIG_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STORSELE_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/STORSELE_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEN\u00c4SET_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/EKEN\u00c4SET_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEN\u00c4SET_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/EKEN\u00c4SET_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KULLABERG_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/KULLABERG/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KULLABERG_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/KULLABERG/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KULLABERG_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/KULLABERG/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YNGVAR_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/YNGVAR/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YNGVAR_ID/referenceImages/test_2.png": "scraped_images/YNGVAR/test_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YNGVAR_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/YNGVAR/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/REMSTA_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/REMSTA_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/JANINGE_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/JANINGE_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/JANINGE_bar_ID/referenceImages/image_5.png": "bar-stools/JANINGE_bar/image_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NILSOVE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/NILSOVE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NILSOVE_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/NILSOVE/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NILSOVE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/NILSOVE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NILSOVE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/NILSOVE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TERJE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/TERJE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TERJE_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/TERJE/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TERJE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/TERJE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TERJE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/TERJE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ULRIKSBERG_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/ULRIKSBERG_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/OMT\u00c4NKSAM_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/OMT\u00c4NKSAM/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ULRIKSBERG_sofa_ID/referenceImages/image_3.png": "sofa-chairs/ULRIKSBERG_sofa/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/OMT\u00c4NKSAM_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/OMT\u00c4NKSAM/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/OMT\u00c4NKSAM_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/OMT\u00c4NKSAM/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/OMT\u00c4NKSAM_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/OMT\u00c4NKSAM/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SUNDMO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/SUNDMO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SUNDMO_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/SUNDMO_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/PO\u00c4NG_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/PO\u00c4NG_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/BERNHARD/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/BERNHARD/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/BERNHARD/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/BERNHARD/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/BERNHARD_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/BERNHARD/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KARLERIK_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/KARLERIK/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KARLERIK_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/KARLERIK/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KARLERIK_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/KARLERIK/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/KARLERIK_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/KARLERIK/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LEIFARNE_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/LEIFARNE/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/PELLO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/PELLO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TUNHOLMEN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/TUNHOLMEN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/ADDE-test-id-2/referenceImages/ADDE-img-1": "ADDE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/VOLFGANG_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/NORRARYD_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_bar_ID/referenceImages/image_2.png": "bar-stools/VOLFGANG_bar/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_bar_ID/referenceImages/image_4.png": "bar-stools/NORRARYD_bar/image_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_bar_ID/referenceImages/image_3.png": "bar-stools/VOLFGANG_bar/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/MUREN_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/MUREN_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/MUREN_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/MUREN_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YPPERLIG_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/YPPERLIG/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NISSE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/NISSE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NISSE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/NISSE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NISSE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/NISSE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/EKEN\u00c4S_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/EKEN\u00c4S_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STRANDMON_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/STRANDMON_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STOCKHOLM 2017_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/STOCKHOLM 2017_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STOCKHOLM 2017_sofa_ID/referenceImages/image_10.png": "sofa-chairs/STOCKHOLM 2017_sofa/image_10.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/STOCKHOLM 2017_sofa_ID/referenceImages/image_6.png": "sofa-chairs/STOCKHOLM 2017_sofa/image_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORR\u00c5KER_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/NORR\u00c5KER_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORR\u00c5KER_bar_ID/referenceImages/image_3.png": "bar-stools/NORR\u00c5KER_bar/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/R\u00c5SKOG_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/R\u00c5SKOG_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/R\u00c5DVIKEN_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/R\u00c5DVIKEN_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/NORRARYD/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_ID/referenceImages/test_2.png": "scraped_images/NORRARYD/test_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/NORRARYD/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/NORRARYD/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORRARYD_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/NORRARYD/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/VOLFGANG/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_ID/referenceImages/test_2.png": "scraped_images/VOLFGANG/test_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VOLFGANG_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/VOLFGANG/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TULLSTA_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/TULLSTA_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENBERTIL_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/SVENBERTIL/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENARNE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/SVENARNE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENARNE_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/SVENARNE/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SVENARNE_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/SVENARNE/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOBIAS_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/TOBIAS/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOBIAS_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/TOBIAS/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOBIAS_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/TOBIAS/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LANDSKRONA_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/LANDSKRONA_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VEDBO_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/VEDBO_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VEDBO_sofa_ID/referenceImages/image_10.png": "sofa-chairs/VEDBO_sofa/image_10.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/VEDBO_sofa_ID/referenceImages/image_2.png": "sofa-chairs/VEDBO_sofa/image_2.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SAKARIAS_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/SAKARIAS/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/SAKARIAS_ID/referenceImages/test_5.png": "scraped_images/SAKARIAS/test_5.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YNGVAR_bar_ID/referenceImages/image_1.png": "bar-stools/YNGVAR_bar/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/YNGVAR_bar_ID/referenceImages/image_3.png": "bar-stools/YNGVAR_bar/image_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/\u00d6GLA_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/\u00d6GLA/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/JANINGE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/JANINGE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/JANINGE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/JANINGE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/JANINGE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/JANINGE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/L\u00c5NGFJ\u00c4LL_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/L\u00c5NGFJ\u00c4LL/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/L\u00c5NGFJ\u00c4LL_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/L\u00c5NGFJ\u00c4LL/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NORDVIKEN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/NORDVIKEN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/\u00c4LEBY_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/\u00c4LEBY_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/R\u00d6NNINGE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/R\u00d6NNINGE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/R\u00d6NNINGE_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/R\u00d6NNINGE/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/R\u00d6NNINGE_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/R\u00d6NNINGE/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUNDE_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/GUNDE/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUNDE_ID/referenceImages/test_6.png": "scraped_images/GUNDE/test_6.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUNDE_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/GUNDE/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/GUNDE_ID/referenceImages/test_8.png": "scraped_images/GUNDE/test_8.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/OMT\u00c4NKSAM_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/OMT\u00c4NKSAM_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/NOLMYRA_sofa_ID/referenceImages/image_1.png": "sofa-chairs/NOLMYRA_sofa/image_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LERHAMN_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/LERHAMN/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LERHAMN_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/LERHAMN/test_4.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/LERHAMN_ID/referenceImages/test_7.png": "scraped_images/LERHAMN/test_7.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOSSBERG_ID/referenceImages/test_1.png": "scraped_images/TOSSBERG/test_1.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOSSBERG_ID/referenceImages/test_3.png": "scraped_images/TOSSBERG/test_3.png", "projects/chair-search-demo/locations/europe-west1/products/TOSSBERG_ID/referenceImages/test_4.png": "scraped_images/TOSSBERG/test_4.png"}